有冇手足見到曼聯咁折墮已經唔忍心抽水？？

冇

好肉酸

4眼唔好搞事==

yes

To曼聯手足：
你老母見到你好心痛
真係生個智障都好過你

我本身智撚障

魚拉突 啪啪啪

有 無個禮拜都抽到好累
Btw 獌狗

好心up 。。。屌你
之前係英超和波，輸波都算，話晒同級
之後輸比升班馬已經喊出黎
屌 家下差少少輸埋比英冠
打比郡呀你老味
獌狗你都係炒撚左摩佬之後落番英冠回爐再造
砍掉重練

拼音？

佢新移民

佢大陸9

係 咪踢爆 屌你老母醫生

我話佢用拼音啫
係上面班友踢爆架

每同無嘅拼音差好遠喎

打錯字啫 獌狗輸我都好傷心架

系 樓主好撚25